[港台][星期六問責@20200307] PK Tang 上港台踢館!!

星期六問責@20200307
嘉賓︰警務處處長 鄧炳強
題目：本港治安情況

FM926 香港電台第一台
港台電視31及31a
港台網站
Facebook「RTHK香港電台公共事務組專頁」
同步直播

推阿 我岩岩都開左個

有得網上問答?

直接睇31台支持

可以打電話上去

1872 311

可以上FB屌柒佢先